倦 - 葉德嫻 Deanie Ip

夜晚 聽 既歌
倦

多謝 Deanie 姐

推